鄧桂思又要再換肝 係唔係神既考驗?

主能夠，主能夠，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。
主能夠，主能夠，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。
祂醫治破碎心靈，使被擄者自由，
祂使瞎子再能看見，跛子再能行走。
主能夠，主能夠，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。

佢係耶人咩？

就算佢唔係耶人，都係神既考驗

我都係想問下d耶人會點睇呢件事姐